去旅行但諸事不順

本來9月訂哂野去西藏，但屋企有人過身唔走得，臨飛前一晚， 機票因為平飛，退得少少
最慘係團費， 果間仆街大陸旅行社唔退我d拼車費，成幾千人仔， 張receipt話寄一直收唔到。Claim唔到保險。

自己籌備個幾月，又買哂野
唔去條氣唔順，plan返 10月去。
點知今日架機場巴士去機場有d塞車，去到閘口話機門關左，我遲左3分鐘
臨時買左夜晚飛，又俾多千幾人仔
冇左個下午玩，係機場hea等中

我去個旅行變相俾左2次錢去…
好彩阿媽免我2個月家用冇咁傷

好慘